係外國,140萬人遊行足以推翻一個政府

係香港.
最低限度要做到以下幾樣野
撤回送中條例
四個狗官下台,林鄭, 鄭若驊, 李家超,盧偉聰問責下台.

仆街 呢屆咁厚臉皮應該唔會

盧偉聰我屌你老母冚家產

唔關事嘅張建宗呢

仲有醫管局呀

普選

今日250萬 ，建立到民權政府嗎？

起碼要真普選 打倒共狗

係

140萬呀大佬，成個國家都推翻到啦

建立臨時政府

仲要釋放埋果d無辜俾人拉既示威者

重設監警會

推

財爺立即下台

拉撚埋葉劉落黎拉，抽水抽得好撚煩膠

要追究埋濫用暴力既黑警

唔set升級條件
聽日取消三罷
幾多人都只係白行
200萬人都無革命意志，講條春咩

香港D官真係個個都可以拎去堆填
首惡林鄭
屯地波
物業張
僭建秘撈驊
暴徒盧偉聰
擦難弱智李家超
仲有IQ-160弱能羅致光....

仆街, 越數越嬲. 個個都係與民為敵...又或者謀私利...

係香港先咁和平

發夢見到
香港人既四大訴求 缺一不可
1. 撤回方案
2. 為6.12 正名
3. 問責特首及相關官員/議員/警員
4. 全面落實雙普選

人地140萬人有武器又勇敢,香港得十萬人有勇敢無武器

講真，外國係因為有公投，個總統自己主動下台，
唔關暴唔暴力事，
香港高官邊撚個會理你地

如果全部去晒禮賓府會點

係,所以真係要求問責落台之餘更加要要求真普選, 取消功能界別.

邊個國家？

宣布成立臨時政府

仲有撤回定性暴動

撒銷義士暴動罪都好重要，唔係各位義士係集合既付出，呢條條例已經通過左。

太少
經過今次
可以睇到班警察係幾咁濫權
全撚部都要清算 一隻都不能少

但呢度唔係外國 大家睇經濟 唯有打經濟牌

//香港心理學會臨床心理學組將於今日（6月16日）下午四時後於金鐘軒尼詩道22號循道衛理中心旁設街站，以為大家提供情緒支援。如果你有任何情緒困擾，歡迎你來和我們駐站臨床心理學家傾談及紓發一下感受，調整心情及照顧自己，然後再上路。//
傳出去！

撤回暴動！！！！
釋放義士！！

香港人太守跌序

其實真係唔明點解到而家都有「比位中國入」，「比位解放軍入」嘅concept。

唔係需要而家去衝，唔係需要下下去衝。
而係希望反對派（泛民），可以有執政嘅準備。
香港人可以有成立屬於自己政權嘅準備，不再承認港共政權。

呢一日或者好遠，但一切都需要時間準備。

而家做嘅一切只係拖延緊「64 2.0之後變中國」呢件事。一日都係under中共掌權，呢件事遲早都會發生。

口講話為下一代付出，其實只係將「香港變成中國」呢件事拖延，留一個危機比下一代。

好不負責任

重有徹查黑警暴行

唔好唔記得呢140萬至少80萬係和理非

班狗官應該落台啊⋯⋯

咪唔關事囉

點解負皮？

如果香港你一個獨立國家一定可以，但係

逐個清算 一個都不能少

下台冇用，最緊要唔係暴動

陳茂波條仆街唔好以為冇出聲就冇份

唔應該計人數，應該計人口比例。

上次未扣班新香港人都已經有大約1/7，破晒紀錄，今次更加係壯舉。

盧偉聰憑咩做處長？英文都唔識多隻

老實講 獨立係夢想
但無軍隊傾咩獨立呢

同埋清算黑警

屌, 哩條撚頭咩都唔做真係無位入.
唔理啦, 打包掃走

上面有巴打講得岩, 更重要係撤回"暴動"既定性同埋指控!

香港人要擊碎絕望

林鄭月娥

萬惡之源 出賣港人

唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

行完一齊去禮賓府

有軍火先算

佢應該潛緊水，要預備777經痛下台

仲有唔係暴動啊

我唔需要咁多，撤回+無罪釋放義士+警犬處分

因為嗰個係民選政府

東歐劇變果期
50萬就足以推翻一個共產政權

笑左割蓆成功

武器都唔敢拎
換撚到咩

香港得700萬人有差不多200萬人出嚟仲可以笑笑口話想為香港人服務做公僕.

HRA?

我地整咗條片係記者被警察襲撃合集，目標係推到外國媒體注意，直到國際記者聯盟出回應！

唔該
加多個波叔

獨立係夢想，軍隊革命係不切實際。

人民希望掌權/奪權嘅心理準備同埋希望，呢啲係基本啦。

以事論事，even香港人而家有軍隊都唔會獨立到。因為人民仲未希望自己執政。

而係希望係一國兩制下爭取最大嘅生存空間，簡稱兩家茶飯。

又可以位處中國食亞太經濟區，又可以企係自由民主道德高地

140萬入邊有幾多真係想推翻政府？
同埋邊到有替代政府？

1/3國家既人出左遊行示威仲唔可以建國？

仲有釋放義士呀！大家唔好唔記得係呢班人612出左黎 我學先有今日

1首3司12局全部掃曬出去

叫完董伯下台
再叫貪曾下台
再叫689下台
再叫林鄭下台

叫左下台咁多次，係時候醒下啦

我支持香港獨立

仲要連續兩個星期日都咁多人
可惜香港人遊行完第二日又無事發生過咁

呢個重要 點解好似無咩人提

一定要有普選取消功能組別

無軍隊講jer

依條友先好笑

意思即係可以推翻現有政府, 政黨, 或者內閣.
使到現有掌權機構下台.
重新選過...

所以先話係香港暫時未有可能, 只能要求班狗官下台同埋撤回惡法...

呢家有二百萬

呢兩樣係最緊要

但未有咁多人有咁既意識

兩個原因 一方面政府咁多年有心連結兩地經濟發展
咁多年過左香港已經無左除中國外既大部分市場
一方面香港仲有大量廢老同中華膠仲在生
老實講 你問依到肯定個個都想獨立
反對既人係廢老同既得利益者
大家要做既係多啲同依班人論述 唔係係自己地頭吵架

今日tvb轉撚哂方式，正狗撚

只係因為你講嘅外國係民選政府

搞港獨啦
反正要求果D野,都係同政府對立,不如直接叫港獨好過
出解放軍殺晒我地咩

要設立有實權既獨立組織防止警察濫權
限制目前警權過大問題

民主制度起碼要擴大立法會直選比例

民建聯同工聯會都要清算

200萬人全民都是兵啦, 你解放軍出到軍營先算啦

又肉盾？
除非 黑警倒戈

縮鳩哂啦 成140萬人唔睇佢個台 佢都幾大獲

超過1/7人口真係好撚痴線
番工有班on9重話咁重有500幾600萬人無表態啵

仲有亡國健班撚樣

係香港地做狗官真係幸福

佢今日街訪唔知係咪冇乜人同佢做，做得幾個，其中一個係霍天祐，我和僵屍果個男主，今日都有上街

向既得利益者論述，同埋建立屬於香港人嘅政治體系，可以一齊做嘅。

係自己地頭吵交呢點又唔係太認同。始終連登都有唔少嘅人未接受「香港人執政」呢件事。如果連連登嘅主流，即係社會嘅極小數都未說服都曬，遑論說服香港嘅主流既得利益者。

講到廢老同大中華膠，呢啲會隨時間消逝嘅人，暫時都未係主要說服嘅人。

反而教育好下一代，保存香港人嘅主體意識，免香港被中國人溝淡，先係重中之重。

盧偉聰我屌你老母

CLS 根本每人拎支棍都夠打,
如果我地唔係為左民主,點解要有人死
D差佬見成百萬人,佢有坦克車都輸啦
之後建一個新政府, 解放俾人拉既人, 同美國簽合作書
同之前一樣, 清算建制, 同保皇, 大陸要打我地就揾聯合國出兵打返佢
個個都想大陸死一定有國家幫手

乜撚野港英, 收撚皮
香港以後叫新香港

人地真問責制又民選政府點同

泛民只有每月袋九萬八嘅準備。

要推翻警狗啦
成個文化敗壞到痴左線

個個狗官都厚顏無恥

如果香港係一個主權國家就係

張建宗講到明唔關佢事

重點係

釋放所有被捕人士；一個也不能再少

撤回暴動定性 撤控呢！

有架餐我都想...好多人都會
但見學生
一家大細走先

行前面就點都會有烈士...

槍炮 車...

但就算警倒戈都....

嗰啲咩印度洋太平洋小國買十個都仲得

殺得幾多 200幾萬人依家

仲有醫管局同成堆黑警

又真係唔關佢事...

真普選先有用啊 唔係林鄭下台都仲有葉劉呢啲仆街

每人10000 X2000000 =20000000000
強國

支持雙普選，廢除功能組別， 貫徹基本法最終精神

佢地本身有民主制度唔同講法

䆁放被捕人士呢？

有d國家先得400萬人...

唉
個個ready嘅話獨撚立左啦

[問卦] 144萬全體在路上散步能幹嘛

現階段香港無辦法獨立。
一宣佈獨立。共狗一定發癲唔會再理國際輿論。
所以要考慮既係，
點樣利用哩一仗既士氣同埋氣勢去爭取對香港人最有利既對港政策。
例如：
負責哩件事的狗官
真普選
取消功能界別
撒消暴動定義
釋放被捕人士
追究警犬
哩d係現階段，可以，可能爭取到既野。

笑笑吓哭咗出嚟

冰島得33萬人⋯⋯

唔係咁睇，始終香港人久享和平。
和理非心入民心。
但係我地依家睇到改變。
台仔可以有台仔睇法。
但係香港哩個星期既行為係佢地哩十年都無辦法做到既野。

香港人真係好撚慘

獨立

你估美國咩
有撚武器

你張建宗請翻黎？咁都可以冇佢

釋放學生同所有政治犯！

巴打...唔使咁陰謀論既..
咁多狗官.打漏之後咪補返羅...

清算政府，民建聯，警隊

特赦所有政治犯

撒回送中惡法
林鄭月娥下台
收回暴動定性
追究黑警責任
釋放被捕義士

其實講起真係嬲 140萬人 當你得一半係成年男人 講緊70萬 滅國都得啦

只適用於民主國家

皆因民陣領導無方
咁好既時機都唔識利用去一次過解決大部分問題，包括民主政制問題

而家香港唔係一個民選國家
背後都係中共控制
姐係我地只係200幾/13億人
對於中共嚟講只係0.15％
仲要香港人無武器無軍隊 點樣推翻個政權？

呢個真

無執政同主權既意志最後只會做乜都係防守, 唔會主宰同改變到任何野

不過同共黨對抗既呢啲年代本土意識同本土社會價值觀大概已定, 而家要冚執政意志了

香港人太善良好人啦
比著大陸有民主雜種應該死左

打倒共狗就即係港獨啦, 仲真普選
崇台撚有冇諗過先講

有錢唔會做唔到
如果好似廢中廢老講美國佬有俾錢
應該有哂武器

根據美國法律， 回歸正統中國都好